高官間野最少幾千萬

要同時係個區開花，即係本身個班抗爭者都勁有米

咪再煽動做柒事

你帶唔到風向ga la